碧咸為足球夢移居美國 Victoria嬲爆婚姻亮紅燈

英國萬人迷碧咸（David Beckham）最近到邁阿密搞足球隊，成為當地一支足球隊班主，仲要移居美國，但被指事前冇同碧咸嫂Victoria商量，令佢非常嬲，認為碧咸嘅決定「非常自私」，成為2人婚姻隱憂。

近年Victoria忙於打理時裝事業，但早前就虧損就近850萬英鎊（約9400萬元港幣），已令佢非常困惱。最近碧咸更入主邁阿密一支足球隊成為合夥人，未來恐將與家人分開、花更多時間於當地處理球隊事務，令Victoria好不滿，消息指佢「嬲到發火、覺得絕望同憤怒」，英國《太陽報》報導，除咗已於紐約讀大學嘅大仔Brooklyn，其它3個小朋友都於倫敦就學，因此家人要分隔兩地。此外，碧咸最近又被影到孖大仔Brooklyn夜蒲到零晨5點，仲被影到碧咸偷昅長髮索女，令事件火上加油。

離婚唔洗分身家嘅話一早飛撚左你

個仔同個老豆去蒲點搵食

好閒

隨時D 女埋Brooklyn 到都係想搵咸爺

靚仔 有錢 識著衫 Gentleman 又講英國南部音 咩美國妹都屌到啦

你同你老豆去蒲咪搵唔到囉

仔同老豆
同
仔同老豆（碧咸）

係兩會事黎

衰婆打本俾你攞去蝕仲要係到嘈

昅下女都唔俾

問D 女試過父子丼未?

其實佢個仔都好多Followers好多女癲晒

蝕左成億，女人真係咪搞咁多野啦，乖乖地做少奶奶算啦

老豆（碧咸）

Victoria老豆本身好有錢
佢自己Spice girls果陣都賺唔少使老公打本咩

作故仔?
Beckham ig都睇到
Victoria 恭喜佢又proud of you喎

好正

佢老婆身家應該同佢差唔多, 分分鐘更多.

仲被影到碧咸偷昅長髮索女

睇到呢到唔知點解笑左

當個老豆係咸爺就...

之前明明一路都係話victoria想留美國搞生意

洗鬼昅咩 無敵是最寂寞

冇佢老婆,
佢撚有今日咩

20歲(老豆碧咸)

世上最好老豆

早幾年追到哈七 仲洗撚理你咩八婆

個仔阻住老豆

啱

離囉 大把女擘大對脾叫咸爺入啦 身家俾你分一半又如何 以佢既吸金能力話咁快又揾得返

大家好似真係好睇少victoria
當年spice girl 紅到發紫
Beckham 只係一個靚仔少少嘅球星仔
Victoria 用佢自己個人脈幫beckham 變成潮流尖端

見到太陽報都知咩事

兩父子一齊蒲又幾開心

不嬲都係講碧咸食軟飯起家
依家班00反大個就將事實扭曲曬

唔怪得知00後講得出96年回歸

碧咸踢波叻又係靠老婆咩

近年佢一家都好似成日英美2邊飛
會唔會咁少事就離婚

億億聲咁蝕，一陣蝕哂臨老都唔知點
你估你老公仲會好似以前有咁多廣告收入

唔係佢個樣，佢今時今日成就應該係勁d既james milner咁上下

咸爺應該請我加盟邁阿密搞足球隊

世界上有咩女咸爺係食唔到

佢個女

傳媒作故仔姐

重要係太陽

大衛賓特利

老實講，無速度唔識扭波既翼係依家既時代應該會比人改造去踢閘

碧咸係依家時代應該係勁版查比亞之流

你確定個個都傳到呢d波？

所以咪勁版查比亞囉

點會去到拎歐洲足球先生既程度姐

美國好撚多痴肥女
唔肥個樣又會好老

咪以為碧咸真係最頂級球員，唔係靠佢老婆同佢人脈，搞大佢名氣，會打造到碧咸成為6條A一份子，靠佢能力點可能踢走到亞基利尼。
同期射罰球、斬波同碧咸同級仲有p祖同米赫。

之前去美職就係因為老婆想去美國搞生意